二零二一年三月五日

想不到兩年半嘅感情 係分隔異地兩個月就可以消失晒
除了傷心同失望 個腦都係一片空白
為了你而獨自去外國讀書 承受住嘅壓力同寂寞
換來的卻係突然被拋棄

我很迷惘 應該如何走下去
去外國嘅初衷係因為你 但如今你竟離我而去
感覺就似被欺騙玩弄了
時間短得令我難以置信 徹底地傷透了

原來我唔係你身邊陪你 照顧你 服侍你
就對我冇晒感覺 不再想理會我
我覺得好像被用完即棄 個心好痛
付出所有 但你都唔珍惜

臨分隔兩地前 我們努力建立美好嘅回憶
珍惜每一刻共處嘅時光 信誓旦旦要等到再見面嘅時候
給你預備了一輩子的承諾 絕對的安全感
結果係你一句冇感情 就撇下我

完全沒想過失去你得太快
突如其來 我招架不住
我給你最好的 你卻以最狠的對待我
連最後的電話都沒有

睇到訊息喊到成身震晒 身體好似得返個軀殼
眼淚流極都仲有 冇晒心機
每一日都好漫長 特別係夜晚
呢種感覺我永遠都唔會忘記

一切都係因為你係我愛得最深嘅女人

加油

早啲睇清楚咪好囉 唔好再俾藉口自己 唔好記住佢曾經既好 兩個月 佢做左啲咩 可能得佢先知 向前看啦

加油啊清希望你搵到個更加好更值得你愛嘅女仔

分隔2地散係遲早